考評局：取消歷史科試題事關重大及影響深遠 將儘快召開特別會議商討！

奶到出曬汁 cls

姐係會

奶共奶到出汁

下年直接取消通識科考試

跪低咗
屌

直接取消考試啦
或者開考前比中央review la 屌

又搞香港後生仔

睇死會跪

考嚟做咩

大家記得保存好啲書
教育將會全面改革
好快大家啲舊書都會被禁書
邊個比人發現持有
就會23條國歌法拉你 送你上去打靶

其實冇得攪

係咪重考?

on99
港共唔鐘意就點都得
理得你主流人意/合唔合理
港共隨時惡撚過中共都得

國際手仲會唔會承認 dse?

以後叫中央出題算 考評局可以摺

同歷史科

取消DSE國際認受性

下年背毛語錄

文革

用晒啲時間落嗰題嘅考生表示：屌你老母臭閪中共港共仆街垃圾賤人落地獄永不超生入第18層秒秒畀火燒

香港人：上面嗰句再加黑警死全家，大家準備反抗 (下省一百字)

係習語錄

今年考生要好好keep 起份試題，孤本黎

下年考背默毛語錄啦 on99

一人一信：何漢權畢業於國立臺灣大學歷史系

明年睇黎轉考支那高考

今日全部都係劇本黎，支共明顯想玩鎖國，要拉埋香港落水咁解姐

今次支共無異於同全個自由世界宣戰，只要解釋工作夠，大家真係唔洗怕畫面唔好睇

支共想攬炒，我地唯有奉陪，誠懇呼籲外資盡快撤出香港，以保安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要

盡快即係有幾快
盡快啦

撚左個題嘅人點算 重考對邊個都唔公平

一人一信：何漢權畢業於國立臺灣大學歷史系

樓主可唔可以借地方pin?
大家用少少時間幫幫手

開會即係有機會畀教育局兇到改
慘了

句嘢好似有啲歧義，到底決定取消未

佢係想講
「取消該題」呢件事影響重大，需要開會傾
定係
取消該題，而且呢件事影響重大，需要開會傾

毛主席：革命不是請客吃飯……

兒子生性病母倍感安慰

照字面解係未決定好 要開會相討（雖然跪的機會超高）

取唔取消都要開會傾啦，唔通改晒先開會傾再調分咩

呢件事佢地除左堅持專業都無咩好做，唔係就要跪，但我地大眾有無咩可以幫佢地發聲，唔好一有事就淨係話靠邊個界別邊個界別，宜家逐個比人擊破緊

如果考評局唔跪嘅，就真係好睇啦

直接未撚考試!

執左考評局佢啦
成班賣國出埋d咁嘅試題

從來DSE都只係一個比支那學生接軌香港大學既考試
根本唔應該有國際認受性既資格

直接取消歷史科

不如成個dse取消啦

跪硬啦

真係好似特登自己set trap俾自己踩咁

取消日本嘛
咪無侵華囉
取消埋美國添啦
成日損害13億人感情

應該。
因為寫到影響深遠

歷史就係要人去討論

考評局：許多人錯誤將把法治等同執行法例

反了反了

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫幫手置頂好無

港共又想令香港柒出國際

取消中國歷史啦

取消第一次，就會有第二次第三次，同當初擴大內會主席權力一樣，考評局真係要企硬啊

jr

即係以後考試要諗埋條問題有冇政治問題先答啦

成科取消啦垃圾

用左好多時間做呢題d考生好慘

應該轉教香港歷史，由1841香港開埠開始講。中国歷史撥去世史求其一個chapter仔講

點解歷史科既考題要以中國人既角度出發？
要用中國人既感受去考量？
咁如果問條問題係關注二戰係咪又要諗日本既感受？

屌，搞9 ielts啦，唔好比ielts 同ib 係香港搞

考評局跪低=dse認受性玩完
好撚期待
支那畜生爭住落嚟香港都係因為我哋俾國際認可啫
依家冇啦！所有野如支那人所願，香港變番小漁村！
咁辛苦用臭閪呃居留權
冇啦！依家香港冇特權啦
支那人自己玩壞的

成個dse應該取消

中國歴史bye鳩bye

考評局企硬依次 真係名留清史
不過最後俾人清算個下場係點就唔知了。。

摺柒咗個dse啦班支那仔做乜唔返支那考高考呀

有幾撚急呀屌你老母

林維喜俾英軍殺死對香港係利大於弊，你同唔同意呢種講法

讀中史竟然怕人地講歷史
傷害感情咁歷史讀黎做乜

今日唔俾人討論中日關係
聽日連評論政府都唔俾

你當佢傻既咩，容乜易背背下個個都成為遊擊隊隊員

以後考習語錄

以後中史教到八國聯軍咪算囉

其他國家唔撚好認可DSE

咁樣未算奶啦係咪呀就奶姐

同意又話傷害人民感情
唔同意又話無討論空間
公你贏 字我輸

根本出得冇問題
點解要改？
資料D其實暗示緊條例係不平等

取消歷史科試題利多於弊

唔同意呀屌

睇下點
不過dse認受性一定冇㗎啦
唔會再有外國傻仔落塔
支那人連自己後花園都可以玩謝埋
真係天才

借位問最近講鴉片戰爭又係講緊邊題??
btw 香港文革來了

咪嗰8分甚至成條題當冇考過

楊潤雄玩大左

好彩無答到
一睇到條題目都知會取消

Dse既認受性已經係零

如果唔係日本侵華,今時今日執政既就唔係共產黨
強烈要求日本出軍隊修正歷史錯誤

歡迎任何討論依家又唔係中共一言堂

讀通識竟然怕學生有獨立分析能力/批判性思考

今日真係痴撚線

真，要學生評論香港同中國以往同現在的問題居心叵測
資料題亦見偏頗 應取消通識

唔應該考英文,祟洋媚外
數學咁哲理性既學科都唔好考

教育局復考個決定錯到離撚晒罩
唔考咪乜事都冇囉

9年免費教育都係錯
衛生署家計會叫人生仔根本就係錯
唔生咪唔會有教育囉
冇教育咪唔駛出問題考試囉

支持教育局出聲明譴責衛生局

佢玩大啲咩？仔女讀國際學校
臭港點都唔關佢事啦

痛心

如果有啲人因為做嗰條而唔夠時間做其他題咪碌7？

又支那民族主義上腦

全民毅進就岩
唔好撚讀上去個個做狗
咪無人反政府囉

讀書會

咁呀
晒銀時呢啲洋鬼子理論應該全部撇除
應該反洋復黨
晒銀時變毛臘肉語錄

評論歷史都唔得
咁歷史科既意義係邊？

下年考中共歷史

考評局點會唔奶呀

wltf??

淨係識跪同奶
乜撚都唔柒識

連支那都煲個話題，跪硬啦

焗腸；學術自由

係奶就直頭唔撚出啦 弱智

兩個局都取消啦
港仔讀書多先反中，不讀不反

下年背習語錄

俾d 文人風骨，企硬啊

大家唔反抗唔使幾年就同大陸接軌

講真果句其實取消通識科對啲學生好啊
我覺得通識科真係好難考
佢要洗你腦嘅通識科都可以大改特改

係咪癲撚咗

今次就屈試題, 下次就搞課程內容

成班教育局垃圾, 根本每個國家都會有自己嘅黑歷史, 真實發生過嘅, 唔到你唔面對

事實就係支那只係個識得偷呃拐騙搶, 殺自己人仲多過外人嘅極權國家

有時間搞學校、學生、科目, 不如叫創科局研發時光機, 返去改變歷史好過啦!

雖然我一向唔多妥考評局，但今次你地千祈唔好跪低

CLS
咁如果我用左勁多時間，寫嗰題寫得勁好嘅，而家取消左咪對我好唔公平？

777出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

但監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況出去！
721係警黑合作！我要國際調查！

簡直痴撚曬線

取消通識，分化中國同香港

畀考生啲樣上去review
領導睇啱又肯俾領導屌嘅就有大學讀

容永祺，SBS，MH，JP（1960年8月－)由2018年9月起擔任香港考試及評核局主席。

2004-2005年擔任香港青年聯會主席。2008年，當選第十一屆全國政協委員。2011年獲中國保險年度人物。2018年1月，當選第十三屆全國政協委員。

死啦 我屋企有本1984同 brave new world 遲啲會唔會有消防員衝入嚟燒曬佢

真 通識其實即係考官腔